蔣麗芸你入黎我教你手勢暗號

你見到呢啲手勢真係快啲走
佢地好危險係日本忍者從細個就受過專業訓練，殺人唔貶眼

蔣麗芸 我屌你老母 你講少啲廢話啦
呢個手勢係比你架

唔好意思 唔記得解釋啲暗號
以上手勢意思全部都係叫蔣麗芸你收皮

點解蔣麗芸你可以咁on9？